家下竟然淪落到要睇妍雨黎醫牙周病==

Btw 靚到爆==

表情撚

下==姐係點

老mk利特食屎

諗起實好多毒撚對住個實況打J而我一齊睇=汁男就唔太想睇==

以前瘦d係正啲既==

汁男待遇都唔係咁差姐==

下
幾時直播==

有無妍雨fapcam share 呢排成日訓唔著想睇住黎訓..

我睇佢既枕頭上直播當係facetime sex黎fap架wo==

下==咁正既直播都冇開通知？

今日咩
收唔到

1hr ago咋wo== 依家仲有得重播架

表情撚無人屌
之後Block埋樓主發覺成個Post嘅人都Block哂

你想點

有冇多啲J圖

有ig ID

舊片但幾啱丁 ==

q到癲咗

攬住隻貓唔知想點==

btw izone幾時comeback

有邊個KPOP仔係唔洗落地獄同食屎?

我係隻貓

我係佢sp喎

射左

周周無可取代
牙周病係唔會醫得好🚬

喊左出嚟。。

個屁蛋睇到好心痛

想起逝去既精液?

金希澈姜丹黃旭熙王嘉爾利特要

呢位巴打有d料度。。

狗官肉便器

收皮la你

用自己既手機殼

又盲反希澈老師?

佢俾人睇蝕晒

巴打都幾屈機wo。。

姜丹嘎嘎無辜的

sad but true

唔會係lor

頂住izone!

姜單無辜 傻鳩嘎嘎吃屎屎

みなさん

wizone miss izone

面對現實
你最喜歡既偶像依加可能接緊客
追緊撚含
比隻有錢既肥豬大大力砌緊

你收皮la

呢張算不算牙周最cute gif

劉馬車收聲啦

呢張q啲

下佢屁蛋咁大點一齊坐 ==

坐落我度lor==

天水圍墮天地獄獸衰強姦係大陸坐緊
下一次見番佢可能要2024年

下一個張紫妍
條腿好肥美
可以玩成晚

我強姦牙周

呢幾張有d sana feel
第一眼以為係佢

我打到你條jer仔以後企唔到起身

雖然好唔想承認
但係就算幾咁靚既女神背後一定有一個(或者多個)男人屌到佢嗌救命
更何況韓國娛樂圈咁黑暗 成日都有女星被迫接客搞到自殺
之前ajy都認左接受性招待操控pd系列賽果
極有可能izone某d應該出唔到道既成員比ajy屌過之後先出到道 (某愛國婦人最有嫌疑，仲有其他空降味濃既)

一句講晒
妍雨定周周

大陸踎監有得用手機咁爽?

.

梗周周la。。

見佢咁Q 一時之間忍唔住失去左理性...
G錯了-_-

收嗲啦

做Ryan好過做人

妍雨靚d喎。。。

周周肉體年輕d喎。。

姐係未發育。。。

完全發育la好冇。。

最重要嗰part未發育。。。

後面nako q到

夠做la。。

最正係牙演 勁想同佢交配
慢慢抽插佢的西舒服射精

Ching徹底喪心病狂...

癲狗？

第一日識佢咩
有名你叫喪心病狂
佢搵日講野唔變態 正常你先驚

細路仔先做選擇

屌 無聊post用不推文喇

為左上位咩都要做
上左神台先有得做選擇
無後台 你又想係依一個咁黑暗既行業搵食
唯一既方法咪就係哄老細囉
越正越多老闆
除非你可以唔靠老闆經理人都搵到食
比如做YOUTUBER
香港都有蜥蝪仔啦
幻想下你女神比蜥蝪仔抽插

巴打思想太黑暗la。。

韓國就係咁黑暗
又唔係第一單
你有錢都想做老闆屌佢地一樣
隊P

咁又唔洗咁灰
未必個個都有被潛規則
但願意服侍老闆既一定多工作d
依方面題材韓國拍唔少
白色 詛咒的旋律
依套正

chi sin勁正lor。。

無人貼妍雨?

牙舟

因為周周＞＞＞妍雨

你有誤會

無

我嘅女皇陛下👑，翻嚟啊

btw，妍雨都不失為一種心靈寄託，只是周周無可取代